Feel 到尋晚有撈底嘅清今晚應該可以 Gel 頭

大家唔使驚，跌完架啦

勿燈

聽日揀樓

連登真係人才輩出,又要燈死納指

gel頭跳樓